與政府對話 - 爭取回應訴求

有冇得諗？而家政府成日同啲狗官開會，搞到我哋好撚被動。政府明顯已經好撚驚，我哋呢個時候爭取對話談判會唔會有成效，可以突破樽頸？

所有行動其實好有成效，既然有籌碼係手,可唔可以成立個民間談判團，由抗爭市民，加埋議員，學者，法律界人士去同政府deal？

剛柔並重，談判破裂即係再大搞特搞。

不分化，不割蓆，支持攬炒。
五大訴求，缺一不可。

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

談條柒，全世界都知咩訴求

咁即係自製大台？

應承or反枱
冇野好傾

唔使對話
但可以參考侵侵同習帝‘分階段達成協議’
Ie一人行一步
個人覺得可以以警保證冇搜查令/冇人報警下唔入大學
換 撤除部分路障

唔好話政府冇信用就冇意思唔做
你估侵真係信中共咩
但你咁做先有各種行動既合理性

自推 5/10

唔係。可以繼續開花，用另一種方法爭取

林鄭呢條毒婦反口講大話唔係第一次㗎重傾？

訓左幾耐? 獨立調查都講明唔會有, 傾乜尻? 佢地唔軟化撚有得傾

對咩話
訴求一早講咗
拉

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

政府發言人強調下列數點：

•《條例草案》是因應在台灣發生的一宗謀殺香港人的殺人案而提出的，事件凸顯現時在處理刑事事宜相互法律協助和移交逃犯制度方面的缺陷。如果不盡快處理這些缺陷，香港將繼續成為罪犯的匿藏之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們在打擊跨境和跨國犯罪方面的國際責任。

•《條例草案》只涵蓋可判處七年或以上監禁的最嚴重罪行（即通常在香港高等法院審理的案件），而在處理移交請求前，這些罪行必須同時是香港和提出請求的司法管轄區法例內訂明的罪行。

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

• 在制度內訂立的行政和司法把關，保障所有在《基本法》和《香港人權法案條例》訂明的人權，以及確保任何協助及移交請求均符合法例，並可被提出覆核及最高上訴至終審法院。在《基本法》保障下，香港特區的法庭可在免受任何干預的情況下獨立行使司法權力。

政府在過去四個月細心聆聽了不同的意見，並就多項建議作出正面回應，政府亦因此分別在提交《條例草案》前後提出兩次修訂。有關修訂增加了額外保障，受各持份者歡迎並有效釋除早前提出的大部分疑慮。行政長官不能繞過法庭向包括內地在內的任何請求方移交逃犯，政府的建議因此是嚴格建基於法治。

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完
2019年6月9日（星期日）
香港時間23時07分

類似係咁，具體可以再傾。想主動出擊

呢個世界冇永遠嘅戰爭同冇永遠嘅敵人！
你睇東西德，你睇日本同中國同美國！
都係時候要有人攞出誠意去談判至得
兩個女人爭仔都唔會將個仔鋸開一半啦
作為一個領導人,要有誠意同有胸襟行出第一步,要有愛民如子之心。唔好下下講咩面子，你有咩面子啫？你只係一個受薪嘅公務員咋！你有乜嘢權力？權力係個位嘅，唔係跟人㗎。你諗錯晒嘢你就會搞到民不聊生㗎啦！
所以真係愛香港嘅就一定要坐低，開誠佈公。要有好多人參與，好多正面嘅措施去解決民生民權嘅問題。不偏不倚去提出改善措施嚟將香港重上正軌造福人群

傾乜柒，中大同班popo談判完咩結果大家都睇到啦

同佢傾要坐監！！！唔好送頭！！！

唔同方法。好似中大學生同科大學生叫校長譴責警暴一樣。

我贊成同政治對話
上次對話完就用緊急法立蒙面法
今次如果有機會對話既話仲唔戒嚴埋

有聽過對話可以打贏仗?

無1

泛民＋學生代表要求同特首見面扮傾下
佢唔見就屌柒林鄭拒絕溝通
佢見的話 出到黎屌柒林鄭繼續漠視民意
之後繼續見 繼續屌 日日見 日日屌

又build大台

以前同林鄭對話嘅人全部都無好結果

AO上嚟問功課？

我覺得OK，搵啲口材OK嘅屌撚到佢反艇都係一種抗爭。
好似杜生同柒頭叻咁，和理非會buy

問題係唔會有代表/大台
而且五大訴求，缺一不可
有乜好傾?
做個樣話比世界知?
唔係唔得
不過林奠政權已經無合法性
有乜好傾?

以中大同恐怖分子談判嘅結果為鑑，仲可以相信嗎？

方向係啱
但林鄭對話結果會係點？

如果政府肯談判就梗係好啦，不過派邊個同邊個談呢？我哋無大台無代表，政府根本代表唔到佢背後嘅中共

你明唔明香港政府係話唔到事, 背後話明硬的話,你講得服佢地,佢地都做唔到野. 何況無人會信呢個政府.
要de-escalate, 只可以係1)戒嚴軍管, 2)政府高官下台, 3) 答應五大訴求

可以自己投票，代表可以次次唔同。直播比全港市民睇，屌鳩佢都好過聽佢鳩up

自推 6/10

嗱嗱屌鳩佢又唔同喎，任何手足都可以代表！

五大訴求

缺一不可

無野好話

拉

冇野好講
五大訴求
只有做同唔做
唔做就繼續搞落去

你有撚病?

一路以黎你就最撚想做大台
由叫人唔好舉美國旗開始

我等呼籲，政府盡快放下屠刀，回頭是岸，回歸理性討論，但並非討論五大訴求能否實行，而是落實五大訴求後如何執行。

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

如果表達意見 = 想做大台
所有連登巴絲都係

明。最終目的係五大訴求。立法會被建制騎劫，而家市民有機會發聲直線抽擊，結果可能好似你咁講未必起到作用，但如果有讓步嘅空間都可以試下。
唔得咪當叫毓民，利君雅（亂噏）
去屌撚柒佢

屌你，五大訴求一早講晒從冇變過，唔好比林奠了住你個鼻行

我唔係話傾 只係話扮傾
人人都知道五大訴求 缺一不可
所以傾的結果只可以有一個 就係落實五大訴求
不過我承認係有風險
傾的人會唔會私人代表香港人答應某d要求？
香港人佢地會唔會接受私下答應的要求？

冇合法性咁你交唔交稅？
扮傾就係要比國際社會睇到林鄭持續地無視民意 從而進一步剝奪政權的合法性
可能你會諗全世界都已經知道林鄭林鄭唔理民意
但我認為全世界都睇到 比全世界都知道好
我覺得係搶新聞頭版做文宣的方法
持續地提醒香港人 林鄭漠視民意

你係表達意見定道德綁架? 心照啦

唔洗扮, 國際好清楚, 搞左5個幾月扮乜撚野
傾就係會中分化計, 醒啦

唔可以有大台/代表出現